{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더마크속초 레지던스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 フロントの営業時間は午前9時から午後11時までで、11時以降は事前連絡が必要です。 人数の追加時に1人当たり10,000ウォンが追加され、5歳以下の子供は無料です。 寝具の追加は1軒当たり20,000ウォンで、オンドル客室のみ可能です。 客室にはすべてのスタイラーが配置されています。 駐車は乗用車はホテルの建物の後ろの駐車タワーをご利用いただくことになり、SUVやRVは駐車タワーの高さ制限によりご利用いただけません。 この場合、ホテルから530m離れた第3公営駐車場をご利用いただけます(有料)。 駐車後、領収書をフロントに提出すると、1泊駐車料金が支払われます(連泊宿泊客の場合、入出庫費用は未払い)。 第3公営駐車場の住所は江原道束草市ヘオルム路140です。 無料Wi-Fiと洗濯サービスも提供しています。 追加費用はすべて現場でお支払いください。 入室およびご利用の詳細案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は午前9時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間の前に到着した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間の前に到着した場合は、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は追加料金はかかりますか？",
            "answer": "5歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は可能ですが、1軒につき20,000ウォンの追加料金がかかります。ただし、オンドル客室のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはすべてのスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "乗用車はホテルの建物の後ろの駐車タワーを利用することができます。ただし、SUVやRVは駐車タワーの高さ制限により利用できません。その場合、ホテルから530m離れた第3公営駐車場を利用することができます(有料)。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "駐車後、領収書をフロントに提出すると、1泊の駐車料金が支払われます。連泊の場合は、入出庫費用は未払いです。第3公営駐車場の住所は江原道束草市ヘオルム路140です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや洗濯サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと洗濯サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどこで支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金はすべて現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室や利用の詳細案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室や利用の詳細案内はフロントで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 548
    }
}